冇哂枝豆買.....

平時幫襯開啲菜檔呢排全部都冇賣......
係咪而家淡季???

買急凍

貴
食開十蚊兩包網袋嗰啲

支那師